# Trabajo Examen_Final

    
    Algoritmo_Alquiler_Carro_hotel

inicio

Decisión=0; Años_carro=0; Kilometraje=0; Dias=7; Hospedaje=900; monto=0; Presupuesto=71000;
Balance1= 0; Balance2=0; Sobrante=0;

1. Ingrese Valor a la variable "Años_carro"
2. 1. Ingrese Valor a la variable "Kilometraje"
3. Si la variable "Años_carro" y "Kilometraje" no son valores numericos
        Volver al paso 1
4. Si Años_carro>10 and Años_carro<0 || Kilometraje>70000
        Volver al pasao 1
5.Si Años_carro<5 and 30000
      Leer "El valor de su alquiler es igual a 10000 por día"
      Monto= 10000
  Sino
    Si Años_carro>5 And Años_carro<10 || Kilometraje>30000  And Kilometraje<70000 
            Leer "El valor de su alquiler es igual a 7000 por día"
            Monto= 7000
6. Leer "Días de hospedaje = " + Dias*Hospedaje
7. Balance1= Dias*Hospedaje
8. Leer "Monto por alquiler = " + Monto*Dias
9. Balance2= Dias*Monto
10. Monto= Balance1+Balance2
11. Sobrante= Presupuesto-Monto
12. Si Sobrante<0
        Leer "Lo siento, no tiene suficiente dinero para ejecutar esta compra esta compra" 
        Leer "¿Desea reiniciar proceso?"
        Leer "Sí(1) No(0)"
        inserte valor en Decisón 
        Mientras Decisión<0 or Decisión>1
            Leer "Fuera de rango. Intente nuevamente"
            Leer "Sí(1) No(0)"
            inserte valor en Decisón 
        Fin_Mientras
        Si Decisión=0
             Leer "No"
        Sino
             Leer "Sí"
            Volver al paso 1
Sino
    Leer "Su credito es igual a " + Sobrante
13. Leer "Gracias por utilizar nuestros servicios"

Fin